沙田遊行主題：DQ 起源

如題，以政府合署為終點
有無理解錯？ 好多人唔知噃
以為又係針對自由行
請問文宣係咪準備緊？

依個ok wo
新東係DQ之始

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

新東勝在人頭多
訴求再清晰啲，號召力強啲

幫推有用Post

push

推

借用：「人類對抗權力的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭。 」– 米蘭．昆德拉

DQ 可恥，唔好以為我哋唔記得😡😡😡😡

當年沙田造勢大會
係小弟我開始覺得香港有返希望既一晚

G chi

要有記性！

沙田友 (揮手
我16年有投梁天琦架

13號 沙田見

有用push

沙田友push

反DQ!

SHATIN : ORIGIN OF DQ

真係要搵到個切合既主題

我冇野講

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

香港日後係咪爭取到自己的代議士，唔輸得

請大家集中推有用post

可以參考呢個範本
一定要加減內容
寄去eacenq@eac.hk

好似係新西陳浩天先